鍾庭耀開始搵緊人做民調panel

鍾庭耀開始搵緊人做民調panel ，
一個係抽樣調查panel ，
一個係自願panel 。

登記自願panel
就會定期收到民調問卷，
譬如港鐵不合作運動的看法，
港澳辦的記者會個人看法等，
包括林鄭rating 等等。

請大家務必參與，
以證明民意走向有普遍認受性。

請幫轉

我無嘢講

其實有冇可能追蹤返指定受訪者的投票意向有冇改變？

push

其實佢做嘅民調非常有用

1.外媒重視經常quote

2.學者用來做好多研究

試著說Do it！